點解要搞黃色經濟圈?

我唔太明白 有D人話要包括嗰 D 藍轉黃既餐廳
最後D商店只會為左賺錢 心有不甘咁樣改口風
定係大家覺得包容下會有作用?

我支持黃店 杯葛藍店既原因只有一個
真懲罰 撐警撐政府既閻家鏟

128 維園見

多左人表面撐黃店 有個好處係 政府既輿論壓力會增加
但係當中嘅因果關係未必係咁直接

同意
杯藍咪算
撐乜鬼黃
最後變成賣廣告效果
成件事錯晒
發起人個腦裝屎

如果可以逼到啲餐廳唔播cctvb都算有用既

貼下文宣咪有幫助囉
你冇可能知一個人係咪真心
如果知共產黨一早做左
所以唔使諗咁多

如果逼到餐廳唔播 TVB 係要懲罰 TVB
我想了解下有無其它搞黃色經濟圈既原因?